F1 2018 德國站 討論區

Formula 1 2018 German Grand Prix

20 Jul 2018 - 22 Jul 2018
FP1 (FRI): 17:00 - 18.30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Hockenheimring

Tyre Choice

2018 Team Driver Line-up
Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton
77 Valtteri Bottas

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel
7 Kimi Raikkonen

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo
33 Max Vesstappen

Sahara Force India F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
31 Esteban Ocon

Williams Martini Racing (Engine Supplier: Benz)
18 Lance Stroll
35 Sergey Sirotkin

Renault Sport Formula One Team (Engine Supplier: Renault)
27 Nico Hulkenberg
55 Carlos Sainz

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly
28 Brendon Hartley

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean
20 Kevin Magnussen

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
14 Fernando Alonso
2 Stoffel Vandoorne

Alfa Romeo Sauber F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
9 Marcus Ericsson
16 Charles Leclerc

負評上 一頁

負評

邊到有得睇暫時總分排名

f1官網

Drivers:

''

Constructors:

主場nonono

鳩堡？

Benz (兩架)

反咸？

Fat圖

如果願望成真 即刻捐一千比呢條track😂

唔好搞太監啦 想睇佢高分過鹹狗

收到風廢老今場會贏車

11月去笨屎廠順便上Hockenheim血祭

我捐夠兩千

德撚將會勝利歸來

留名 負皮

撳錯正皮

如果德國車隊+德國人都要nonono...

無Weh

Ferrucci 俾人炒埋

條友抵死

咁撚on9抵啦

kimi分站冠軍

支持

幫佢戴定頭盔一定又有to

仲有toto

下年比威記你揸 要唔要

Scuderia Ferrari F1 Fans Club
昨天上午12:09 發佈 ·
#F1 | @Anto_Giovinazzi al volante della #Sauber nelle prime prove libere del GP di Germania

神說我要揸 Benz, Benz 便被揸了

ok 嫁

都無得唔續佢啦 四萬哥又證明唔到自己
而咸爺又夾左咁多年 不過兩年約 又真係似有變數
呢份係味
咪1+1😂

到2020既時候佢都35歲，加埋2021新regulations，
玩多兩年退休或者去其他系列玩都唔出奇

2+1黎
2021改例咸爺話簽多年不了

2020 有 神, Ric, Ves, Vet 完約

冇新PU Supplier，到時咪又係留返原隊

好過班二世祖先

用世界第一Honda PU

下年康打火星車

1 ric lead
2 ver +2.033
3 gas +1.877
4 har +3.442
5 wfc +2lap
6 wfc +2lap
.
.
.
18 van +3lap
20 st r+4lap

唔好攞果班2世祖同我比

無咗 sir 嘅

仲有得撈咩？

Btw str 想去害神油

唔會咁on9掛？

佢走先好
而家威記係得個名
已經比人話富二代成家入主晒威記
所以俄仔算係咁 頂得住成隊人 成個家族
富二代一走，古碧沙先至有機會。
咁佩雷斯點？買斷佢？
下年拉利個GIO應該會有車渣
哥桑就😂

troll自組一隊好過啦屌

不過無咗str條大水喉威記邊到搵錢做研發？

仲要下年起無Martini個贊助威記點生存

俄仔都有錢既..
kubica 都有D. 同埋kubica 返到黎可能會吸到D sponsor..

成隊會正常返..

Force India 都等錢洗唔出奇
Stroll 成隊買起佢自己玩啦

格勒底力量

下年冇本錢轉車手啦 今年包艇獎金已經少左，martini又走埋 stroll同俄仔就係威記版艾歷臣
威記應該放棄左呢季架啦 反而下季睇下換唔換走個女人仲好

Benz 2隊點會比d廢柴入啊

神油無錢 個印度佬傳左賣盤都一輪時間

自己個女邊換得走

個女人換唔走架啦
換左佢 比邊個上？
威記要有料既人去lead住

Stroll Williams 變title sponsor

印度佬自己都搞唔掂啦

77仲有得留係BENZ

芬蘭傳統：一年約

Ric 應該留低玩爛牛 得閒執下雞

sauber

散熱

Daniel Ricciardo grid penalties confirmed

Three new engine parts - MGU-K, Energy Store and Control Electronics - on Ricciardo's RB14, all of which are above his engine limit for 2018, and will mean a back-of-the-grid start.

That's 20 places in total.

big hoi

有康打，老閪都留

康打可唔可以拯救到係Red Bull的澳牛

拯救世界都仲得

留名

康打

又話唔比係倒後鏡玩翼仔既點解benz裝左塊野係到？

因為係Benz

FIA將在2021年賽季導入18吋輪框，並且禁止使用胎溫加熱毯。前輪的寬度也將調整得更窄，調降35mm至270mm，而後輪保持不變，但後輪直徑將從目前的670mm增加至700-720mm。

契仔韋壞愒？

唉,果時BAN係話拉利Mount左上去halo到
而benz呢個就mount落個車架道.......................

Btw 咸爺岩先磨左條白,
77又磨多條黃
唔知排完位之後會唔會有新胎淨

岩先三大車隊 只有拉利左後胎開始起泡

Interesting nugget from @PierreGASLY that his move on Perez - for which he was penalised - was discussed for much of the drivers' briefing today. Apparently majority of the field agreed with him it was a racing incident

FIA

點解要行18‘？

Reduce overtakes

無喇無喇，太陽神要上火星喇

話左今站垃利一定比鹹帝屌死

落緊雨wor

無人出去碌

咸爺身體唔舒服,無黎pit到
會唔會開始布定局

雷諾飛左出去

好似FE咁柒

咩局

屌女屌得勁得濟

排位輸左即刻話身體唔舒服
1,2練 直路同時間 拉利都真係快
咸爺話直路好似輸小小比拉利

叻叻第一

叻叻Fans又可以瘋狂打J

仲快過VET

咸爺要求FOM 換左羅斯堡係賽後訪問
話之前monaco站都試過😂

神腳傷

Lewis Hamilton was not among them, but the world champion did do a couple of laps amid intense speculation that he might have some form of leg injury, which Mercedes denied.

可能根本無頭三呢，唔洗要求住

賽後係堡堡同vet 兩個同鄉吹水

p1 kimi p2 vet p3 19max/40k

F1 新時代

發生咩事？

Q都落雨？

垃利主席係咪比人炒

好似係身體有病，所以提早退休

d link 好窒

帶垃利短幾年命

morning stream 3500K 嗰條ok

聽晚正賽有埋何輝一齊講

vettel kimi

van 個gearbox gg

我冰又Q1 Q2快，最後Q3柒

澳牛近幾站都好慢咁

法記個S2快到呢...

要罰格，咁搏做乜？

拉利唔入係咁刷圈

冰好快

大家試緊qualify set up，無左FP3要靠Q1去試

我見Kimi唔錯
今站有機

鹹狗架車

咸狗壞車收皮

可能想谷S1

痴撚線

自己推

HAM

咸狗壞波箱???

要推車

哥桑快過咸爺

好開心！！！

沙巴今站應該入Q3

No no~~~

皇天擊殺！

Ham

垃狗偷笑

爽

自己推車

唔係真係成事下話

狗肉節

睇到toto wolff 個樣就開心

就訓着 見到佢跳落車 即刻醒左

可唔可以留返聽日先壞

沙巴，Sirotkin入Q2

又跪地喊呀？

推車 笑死人咩

聽日壞多次

咁咪唔洗見到堡堡囉

rz

我都係咁諗

又係液壓

又喊lu
No No No

why not both

雖然反咸 不過一續約就比benz撚都幾慘

好撚賤

Benz幫佢咁多，撚一兩次啫

原來係自炒

佢自己飛撚咗出街隊爆液壓系統
無撚得賴啦今次

洗唔洗換gear box罰多5格

見架車'登'成咁都估緊有冇手尾跟

羅C堡開心死佢 屌喇星 兩個主場都咁

彈彈車咁

渣ga

同埋冇睇錯佢係試緊第三圈，唔試應該冇野

雖然冇如果

佢自已波勾整壞喎

原來佢自己搞爆 ?

睇到 過山車咁上curb

係咪又係拉利用左interesting tactics

保公公

"I've never seen body language like this from Lewis," says Sky F1 pundit Nico Rosberg. "This is a huge setback."

好明顯係 垃利慢D自己咪唔洗去咁盡

DQ 垃利啦

艾力神

佢應該等比人雞
岩先又阻一阻拉利

咁撚多石都唔理？

帶晒石仔出黎

唔洗掃?

嚇撚死，以為LEC

反應咁慢

垃利用左interesting tactics

依家先紅

屌
比時間整咸爺部車

19Max咩事

而家掃

極醜惡

咁遲先出紅旗FIA on9?

艾力臣條敗家仔

人手推部車返pit係唔可以再出Qualifying

係咪ves跑緊圈嗰陣出紅?

艾力臣俾部好車都揸唔好

冰佬避開左推石

係

係 用黃跑緊

我見吊雞車吊走wor...
咁整得返 出唔出得?

唔得
因為唔係部車出力返pit
用咗外力

thanks

Ham 聽日14位起步
唔洗驚比垃利用interesting tactics la

原來戰術黎

ERI

PIC Src: F1 Twitter

Q2 resumes

第一次睇 想知點解咁憎HAM

叫左佢一早跟大頭學好推車

平凡嘅人唔抵得神嘅成就

HAM
Q2最後都係出唔到車
正賽應該同RIC最後一排起步啦

Leclerc Q3

叻叻

冇人憎Ham 個個叫佢ham 神wo

我康發生咩事副偈收曬皮咁嘅？

大牛比晒order
隨便試

鹹帝聽日14都輕鬆贏

VET

應該可以11.3 最盡

kimi出去碌多個圈穩震

Kimi出去搞掂頭行佢

俾保公公間開咗

Kimi差少少

瞓醒見到q3無神 笑到見唔見眼

VET P1

精彩

KIMI

唉

又係咁樣飛出去

Bo77as阻住晒

kimi慢過77 點續約

痴線
快0.2

Lock唔到頭排

Vet快到痴線

太監out of nowhere
點知vet仲痴線

好多場都係咁

toto個樣

vet

toto開心得咁早

wow完77 就

明天到公公用interesting tactics喇

1:11:212

比77嚇一嚇，兩架車都超快

kimi好L廢，兩次飛出街

我係77一早唔撈

佢慣咗做放低沙包嗰個

講德文

Vet着撚哂火

排位都快0.2 ,正式比賽拉利不得了

垃利包q

世界冠軍同二奶既分別

垃利最忌被吹奏

等睇柒戰術柒pit

VET P1, KIMI P3

toto 見到公公咁快個樣笑死

大屍無令大家失望過

Toto: > > >

推

驚個youtub8

係冠軍堡 擊敗神既男人

toto 個嬲豬樣

Vet: In your face.

kimi係咪又有TO唔比推定又係拉利整廢佢架車啊

應該係了 如果唔係點會飛出街

Kimi推盡拎左pole la！ 垃圾vet主場又出TO

假膠定乜嘢

Btw有位巴打到宜家都仲未出現嘅？又話反Vet嘅？

神： 壞車關我咩事

好彩我善用完全封鎖

咪係，邊會知道架車咁化學

唔咁大貪咪無嘢囉

係無出現過

神: 係德撚嘅陰謀

連個kerb都唔中意咸

btw今次呢單同上年巴西咸炒車嗰單有無關係？感覺佢set車set到好貼地

Paul di Resta 睇片,話係咸爺自己問題
話佢走左出去路搏, 佢無即刻走出去
而係Keep住係個路搏到行
所以咁樣整到液壓system

utub8寶抽水先 神梗係要駁

但係之前喺baku 好似str都試過騎咗上個路壆，反而威記架車無事？

真係唔知咩事 😂

機械嘅嘢話爛就爛……

不過其實咁講 平治呢副2.1spec引擎
係應該有問題
由法國站神油開始
液壓系統問題 始孚未能夠解決到

Benz 話 hydraulic 入 t1 已經爆咗，跟住無 power steering 先搞到跳嗰下喎

連續3站都有呢個問題wor

拉利CEO 阿馬總 身體有事
換左CEO

冇得再燈

屌你in your face

今晚後排都好睇
又神又澳牛

神又表演放題

今次唔係銀石，而且佢係中下游 啲炸彈係佢隔離左右。真係有啲難講

馬總原來係緊急切換
有機會 病危😱
舊年見佢重好地地

仲以為佢係唔滿意母公司贊助呀朗所以唔撈

主席血祭Benz

no no no

玩到咁大比你贏

Benz幾時用Toto做祭品？

送左鹹狗去狗肉節

新條柒咁多

打和啦super
一樣咁柒

Gasly又換Engine

戰術嘅嘢你唔明架喇

加了100匹

我康反正都係為下年做testing, 咪繼續Tank啦

柒到仆街

舊主題曲好聽好多

今站有無好戲睇？

睇神點樣喊

Quali已經有

鹹帝戰勝歸來

今站似2 stop?

P記話US 1停係最快

有無手機link

垃圾呔

Fox今晚有何輝

今站神會上返第幾名過終點？

1

推車過終點

好痴線 吹水站同陳恩能搶住講

呀， 你sick 啲嘢 推都快過凡人

咸又用遮

都話怕曬黑

咸爺ig😂😂

其實應該兩停 紫黃紫
紫白最尾會比人隊返落黎

黑色係易吸熱啲

真係好撚多嗲

希望gro 今埸炒埋，叻叻暑假後揸哈屎

個天好黑

fox有番$$？

Gro炒埋呢場應該唔洗再揸

落雨! 啪啪啪! 落雨! 啪啪啪!

幾時先有雨戰睇

總係凝住叻叻呢場可以好前番黎

轉頭落次雨， gro 就call sc

今場話有六成機會落雨

公公頭排，起步一定又含

Fox有埋何輝講

今年vet起步幾醒神

一開波攬落兩架垃利度
我老細嬴唔到, 你地都唔使旨意嬴到

有何輝

何輝

話拉利個起步裝置好勁
有效減小後胎打滑
不過公公有時起步都幾勁🤘🏻

fox又會有budget請埋何輝

HAM尋日老漢推車點解唔駛罰

比vet夾就有份

支持手機佬炒鹹狗

點會罰
MFIA

神點會要罰

何輝應該好少睇F1

一齊鳩up

你哋廣體講 f1 架
唔識

佢有喺廣體講架 自己都有落場賽車

以前睇過廣體佢有講

撚撚好high

應該會落雨

第一年睇F1 就係聽佢講

想問下如果排位有雨落要用wet tyre
正賽冇雨落，係咪都要用wet tyre起步

頭先吹水站佢話regularly有睇

佢自己好似都有鬥endurance

20個圈內始孚會落雨

唔洗

天佑鹹帝

嚟了

快D落雨落雨落雨

堡哥

唔係 會用返dry trye

雨戰！啪啪啪！雨戰！啪啪啪！雨戰！啪啪啪！

其實我係驚遲啲何輝接手

好彩kimi頂住

今季成日都吹會落雨，次次都冇事

好！

會出事架喎

有賽車🏎️ 有網球🎾 有足球⚽️
冇budget?

kimi

即係想同咩Tyre都得？

平治架車好痴線

何輝唔駛講中超咩

仆街了落雨

雷諾都差1秒

Kimi...

Max跟唔上？

真係落未

直路差好多 S1-S2差好多😂

唔準落呀

點解今站有何輝

頭一二個圈唔過就好難搞

客串姐我諗

屌 叻叻守都唔守

逢車過車

客串

頂得住

Sky又影ham

非三大果啲車點守到 慳返啲力好過

係禁嫁啦

頂得幾好

個個都怕咗咸，廢事鬥完車後俾咸話阻住佢

咁今站個focus係ham吖嘛

Ham應該用緊party mode?

頂得住唔夠，要贏埋Bo77

前面都冇咩嘢睇

多一個講幾好
好耐前都係丹同沈國成講

Vet巡遊

lean mode都夠打啲非三大車隊啦

今站想睇Daniel同Ham

正常出力姐 只係去咗後面個分别明顯咗

頭4架車快到冇影

Auto blue flag

淨係影ham唔影ric

Hass尾胎有事

精台無計

Kimi拉近左

咸狗咁就過埋grosjen

HAM好撚癲

硬係覺得架haas會剷埋去神度

過咗啦

已經開始吹奏了
話Ric過唔到 Ham過到

大笑仔

Grosjean唔做嘢

馬田講到已經第五咁

好難聽

Perez都過埋喇

一個medium一個soft
一個要爭冠
咁都有得比

等Mag玩吓佢

幾時落雨？

睇黎要等crashstappen出手

吹奏何雞

Ric放長雙眼睇，換軚後最後十圈見車過車

有冇癲佬會想弒神呢

Crashtappen既目標係Vettel

Interesting strategy

咸爺部車S2快hulk部雷諾成秒🤦🏻‍♂️

Suck my balls

vet遊車河

失賣波

原來何輝自己都會落場

黎喇黎喇

神十四上到第六，四萬十九上十三，根本唔差

佢炒底咸爺
一世fans😂

Ric包Q…HAM 14…2個其實都係過左7架

後面無撚，唔洗驚

站站都係三大車廠拉開其他廠十幾秒

77拉近左啲 kimi又落後左啲

鹹狗過一架， 我地就要睇兩次

2架拉利慢左

養生，帽事既

係時候表演了

F1唔係有分AB組架咩

前面仲有19補刀

GRO

Grosjean架車咩事，畀威龍屌打

屌 辣殺

Renault副偈好似好力咗？

擋都唔擋下😂

屌 又唔守

mag無撚用

戰術！

259 黎

好似未上實

kimi第一個pit

頂神

一定係專登落去頂鳩ham la

拉利又搵個屎忽頂住咸爺

揾Kimi 去頂老mk

垃利split strategy?

HAM 食垃利亂流

叫kimi去頂咸狗

戰術大師

kimi又要去頂神

好明顯係

試undercut?

垃利咁醒

淨係搵廢老 專噴亂流比咸爺😂

拉利屎忽

食左補腦藥 啱啱好出黎頂到

kimi用黃係咪要再pit

Interesting tactics

攻擊性屎忽

Kimi又要做interesting tactics

慢慢食亂流啦

咸爺真係慢左😂

正常左咁多

唔用黃頂唔到HAM

Kimi2 pit啦應該

又燒Benz軚

佢地預落雨

搞咁多上幾場就應該seb is faster than u啦

落雨就變賺

垃利亂流唔係渣流灘㗎

Benz 係band one 頭
RB係 band one尾
都唔同level

KIMI紫圈

頭先明明天陰陰
而家咁好天

頂得死咸狗即刻續約

Rb直路都快過老麥

澳牛vs大頭

Kimi 紫色圈

Vettel 渣盡埋呢圈就入黎換胎應該

合約戰士

得一下

Vet條胎好似唔得了

Vet應該要養軚

揸盡晒去 拉個距離換胎

Bo77都慢左

Split strategy 當買個保險囉

雨呢

而家入pit出黎要對19

次次都話落
有邊次真係落

lm黃軚去到尾

19條胎打柴 蝕緊比kimi同咸爺

幾時落雨

叻叻應該同Ric鬥耐啲

鹹狗入pit 之後

Kimi賺左好多

拉利個策略師今日好似瞓醒覺

Mag 換白

咸爺一停
但拉利做2停會蝕 有安全車/VSC就最好

大老闆昏迷咗反而開始爭氣

果4架嘢竟然冇出事

VET係咪想做1stop丫

富二代柒下柒下

真係勁

RIC P6

嚇咗跳

垃圾stroll

大頭上到第7

Vet應該想one stop

we can flight

未換胎

一下俾兩個過

未入

有stroll有GRO 都冇事

唔怪得

神蹟

Kimi又訓左😂

ALO 第七

頭三是咪等大家做野先郁

一架SC 加一場雨Plz

stroll嗰下剎一刹Hul都反應得切

而家Vettel 入 好似岩岩好係咸爺前面

Hul: thanks for that

十位打後幾好睇

威記又返去原本嘅位置

VET IN PIT

黃

lockup咗 條軚唔得了

搏之後有安全車掛...

到vettel頂住Ham

啱啱係神前面

啱啱好

HAM又要食拉利亂流

撚狗咁撚

大屍又贏

燒咸軚

好撚賤 谷鳩咸爺早pit

垃利生性病ceo感安慰

揾77 拉龍， 咸入pit

d當戰術當bot冇到

四萬哥 依家係曠野揸車一樣
前面差廿幾秒
後面差十幾秒

Kimi睇黎要換位

無撚唔洗理，好似係

垃利 interesting tactics

輪流消咸type
點解好似真係咁撚醒

點解kimi 會係vet 前?

早pit

undercut

Bo77s in pit

落雨未？

咸狗應該等到先換

頭二等落雨先入

主席發功

11 laps older

Vet is Faster than you?

四萬

澳牛

咪撚sc

Ric

益晒咸爺 痴線

又逼害澳牛
換完都死 cls

澳牛死車，有冇SC

ALO上到第6

Riccc gg

而家唔慌唔曠野

RIC

Renault interesting tactics

神又贏

落雨既話垃利有著數

大頭第6爭成50秒

新 engine 都壞

換左新野都gg

RIC部車又衰咩丫

係咩

澳牛 垃圾rennult

點解次次死車都係澳牛
19冇一次有事

未pit

最後Kimi帶頭返黎冠軍

澳牛：有冇得早啲轉康打

係 換多次胎

出街冇睇 法記有冇機

拉利一二帶住

好耐未見

拉利好似未有TO

大牛得返19Max

澳牛反鹹，唔call sc

We can fight

(係咪未入pit )

Onboard cam有D水
係咪落雨

Vettel is faster than you

KIMI暫時好有火

同你講條軚舊11圈

你估下咩意思？

睇黎拉利要入多次

大頭磨到而家終於入pit

二停換翻紫定黄？

P記話Soft 35 圈
Kimi真係行到53 圈

一定係唔想kimi食vet亂流

落雨未

要睇bo77s同HAM既發展係點啦

Rain in 10-15 mins

養緊tyre 未必會

又係開盤，落唔落得出呢？

咪撚讓

Kimi blistering？

Radio話15分鐘之後落雨

一落雨 唔洗睇
咸爺而家頭痕 入又唔係 唔入又唔係

Vet贏唔到

Kimi有blistering 喇

想kimi 退休前贏返場

Kimi好似條胎唔得

其實係kimi自己唔想頂住廢圖
主動話blistering 讓位

信一半好啦
有乜理由新tyre拉唔開ham

拉利兩部條胎都唔同

Kimi 早11圈換，唔慢好多就奇啦

神條呔殘咁都跟到

神可以頂幾耐

原來大家都有
全部捱落雨

其實split就要讓啦

想睇HAM lock up

全部疊埋心水落雨

返緊工睇唔到
Gro炒左未?

Van

懷疑出咗team order, Kimi慢咗好多

想睇ham跣出track

希望快手落雨

咁一齊換tyre 鬥返場

係換就快啦

未
仲避開咗troll

vet is faster than you

vet做怨婦未

MAG第六

如果Team message 要
KIMI會比Vet上
點解唔放佢上?
Vet lap time 唔夠快?

44lap追唔到14?

Still in course

拉利今次唔出TO 似跌左個冠軍

最神奇係kimi 2stop竟然拉唔開seb

本身應該讓左。。。
垃圾Gasly頂住

Vet 候呔都唔掂

垃利玩完

唉 唔換 搞到個冠軍都無埋

跟本唔係KIMI唔讓，係Vettel追唔到上去讓唔到

VET條tyre新啲，suppose係VET帶頭

Vet 怨婦咁，用實力過Kimi 啦

KIMI唔係暫時1stop only?
佢車胎應該差過Vet?

反而唔讓。。。
玩撚死自己

係亂流 痴太近 會過熱

拉利仲包唔包到Q

Vet lap time 唔夠kimi快?

Kimi應該係冇可能一停

Kimi咁早換實頂唔到尾啦
我估垃利一開始係預kimi 2stop
但而家又想搏落雨一齊換

頭先有0. 5 以為係要讓
今日垃利真係好唔垃利

team order

team order嚟了

平時又唔見叫ham用實力

Seb is faster than you

唔係幫Vet，不過Kimi條呔舊11圈點會快過vet，俾Vet過都係正常嘅TO啦

以垃利嚟講 真係等咗好耐

正解

VET上唔到應該係食咗拉利亂流

頭先攬炒緊

TO了

team order 又出現了

呢個真

拉利條胎係咪要gg

乳暈

又係德國站

又唔係同一個戰術 讓都好正常下哇

Kimi

咸重未入pit 想點

以近年拉利地位黎講 雖然vet勁 但係個個都尊重kimi

Team order

等落雨

等乳

等換雨軚

就落雨lu
ham頂唔頂到8分鐘

個腦細病咗 就成隊轉晒人咁

轉頭就收得工

頂唔到都要頂

頂唔到爆胎就好笑😂

屌你法拉利
比kimi 贏返場都唔得

頂到落雨囉

最好咪撚落

Ham 叫77讓完會還番個位，Vet 肯唔肯？

原來Vet應該係唔想車胎太熱先唔太痴kimi

所以個team order 要水蛇春咁長

都證明拉利真心尊重冰人,respecting

鹹9等落雨

依家頂撚住B77
攬炒

Kimi點都要入。。。點贏多次

換完再落先好笑 有排笑

最大利益嚟講
唔俾Kimi擋住Vet先係最有利

根本唔同戰術😂
上年巴林站咪又係叫77讓

算係咁啦 大家都見kimi打柴先出order

等唔等到

照計vet條軚新d應該快d架

咸爺想黃紫？

p1頂到落雨咪贏到,但係依家讓左p1俾vet

B77 連lock 兩次

拉利個屎忽勁

Ham入了

又話落雨

直換紫

入完落雨就笑爆咀😂

係時候落雨

但lock up 左最少兩次?

22:13 先落

interesting

算數啦，你同班拉迷講呢啲

Benz話8分鐘啊 2213落

等睇冰佬又換頂住佢

Kimi實要跟住入了

落大雨呀 屌你老母

自己benz都有用TO
但就話拉利

ham一開頭博落雨? 依家博唔落?

賓屎唔係同77講差幾分鐘落咩
神唔信天氣報告 ？

benz講咗very light

神控制天氣

神說有光，就有了光
神說冇雨，就冇了雨

神要表演水用紫邊

落了

掉返轉果個係咸爺同77你地咪又係咁講
成鳩日係度雞蛋挑骨頭 on99

Rain

(笑)

即刻落雨

神呀

落雨了

好大下喎

好嘢， 落雨

即落

落啦落啦

嚟喇

神睇黎真係嬴夠, 都想其他人嬴返d

沙巴已換

我會咁睇，證明咗拉利啲亂流真係好勁

頭先兩架Benz跟住拉利直頭自己收韁拉開4秒

大家好開心

咁快綠tyre

明知落雨換紫邊?

成隊平治幾時變到咁蠢

神用紫揸水地都得啦

睇黎拉利可以包Q😂

落雨

Benz邊條仆街昆咸神
Very light rain Turn 6
依家

同2017垃利互換左

等睇表演

vet明明新軚都都唔敢跟貼kimi

Ham水戰超哂班
隨時仲有利 單圈都快你兩三秒

邊個雞蛋裡挑骨頭多啲

咸爺要喪追😂

中

係唔係成個場有雨

應該係見lockup 怕頂唔住
先換紫？

之前平治係明知髮夾灣會落雨only

Haas

新tyre打柴

Kimi clean air條tyre舊11個圈都冇事

神個轉彎係咩玩法

個turn 好似好大影響

叻叻換完好似仲慢了

最揸死一邊落一邊唔落😂
如果call多次咸爺入黎 會唔會比咸屌撚死

紅牛搏繼續落雨

好似出返太陽?

神一換紫邊就準備落雨

出返太陽

Max換了

唔想頂ham?

Vettel 頭產爛左

太陽神呢個朵 大家仲記唔記得

vet跌左舊野

Vet爆嘢

得返神用紫軚

神好快

過雲雨?

Vet gg

神

大牛會唔會決定錯，好似又冇雨

HAM唔會再入喇，人地要揸綠色tyre佢可以用光頭tyre

雨收

vet手動drs

慘 叻叻又換返

IS THAT GLOCK?

gasly full wet

Gasly條藍邊想點
未濕到要用full wet掛

😂😂😂

Gasly換藍色搞笑

Max又送幾分俾ham

Rain decreasing

又換留ultra

停雨

肯定係襯色

19係咪都係喺第5
由佢啦

Ham贏了

屌

gasly係咪出黎攪笑

笑死

希望過5mins再落

Kimi套胎挨唔挨到

再落返就好笑

橫掂包尾搵d野搞笑下

估唔到落雨有咁多笑料

又正賽練pit

Lec

屌 Max..唔換頂ham咪幾好

頭 d

Lec 咁都無事 痴撚線

比神搏中左

叻叻轉360°

係就正

叻叻玩雜耍一樣

大頭跌到落尾二

360

gasly幫康打試車啫

最後冇事

叻叻donut ?

叻叻咁都救得返

明明好似好大雨

又大雨返？

睇kimi頂到ham幾耐

Kimi 6秒了

BOT落後返咁多嘅

kimi條tyre唔掂啦

ham連77都未過

神快成咁

叻叻360個shot好大雨喎
又可以換返綠

VET同KIMI唔知道頂唔頂得住

叻叻唔識揸濕地

rally

叫Kimi拉龍？

塞車

全部炒哂車

咩事

又落返。。。

咁多車既

佩雷斯玩嘢

啲慢車

perez

亂到

※※

好混亂

全部炒曬

好大雨喎

KIMI比bo77s過左

落雨真刺激

Ham 咁都拎第二

其實好大雨

Kimi 唔敢換？

局部地區性大雨

成班係到溜冰

得3個彎落雨
玩死

得返頭六係喺領先圈

77黎架

全部車跣住去

ohhhhhhh

Perez

Kimi比人block

慘

唉

咁kimi最後就炒

Vet

Vettel

點解拉利唔換胎

炒車

拉利

瘋了瘋了

kimi俾人逼害

yo

抵啦

俾乾濕玩死

Vet做乜自炒

一落雨見真章

一級方程式溜冰錦標賽

屌你啲back marker

平治pit

yes

Vettel炒車

垃利狗

過多幾個圈實過啦

FFS...

我屌

垃利始終如一

專心渣車啦

VET咩事?????

On9

SC...

SC DEPLOYED

B77換乜呔

Kimi:屌你撚鳩我

媽我好亂

估唔到最後贏家係神

bot個pit柒到
神又贏

wtf vettel

輕微撞